CCCU PAM/Apss vs HKCC 社會政策及行政/Apss

兩邊有哂offer 目標係中大政政/社工
應該點簡？

推。。

求助

幫推